［TVB日任7/3］被指不良銷售惹官非 必瘦站：涉事職員非員工 反控投訴人誹謗

記得bookmark:
TVB廣告商永久抵制名單！！

【偽人狙擊行動@Mar 7】
💎必瘦站Perfect Medical X 陳敏之💎
👇🏻😡去各專頁派嬲兼留言！👇🏻
1️⃣
2️⃣
3️⃣

1.派嬲 2.洗版 3.推post 4.永久抵制
5. 互like留言，推上FB留言熱門 6.負皮專頁

⚠️必瘦站集團聲名狼藉⚠️
📌冒雪花秀、「萬靈禮品部」騙做Facial推銷😤
📌「療程」後皮膚紅腫痕癢😭
📌「唔畀錢出唔到門口」疲勞轟炸迫買療程🤯
📌擅取信用卡刷卡130萬💸
📌反控女客誹謗、索償千萬😱
💙代言人陳敏之幫中国人🇨🇳移民香港🤬

網民：「超級黑店」😡

替代💛店：SkinBeauty0101 / Jan Tam Professional Face Design / HABI Beauty Shop

[Source]
自稱「萬靈禮品部」
冒雪花秀+紅腫痕癢+疲勞轟炸
擅取信用卡+反告客人
陳敏之幫中国人移民
網民意見

#必瘦站 #PerfectMedical #NewBeauty #陳敏之

※留言template

歡迎用呢幾幅圖留言

請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

p

push

推

完成任務

pish

Done 推

大家要日日都做啊！

呢間真係超級黑店嚟
靠tvb artist呢幾年賺到笑
成個facebook都係佢啲廣告

「轉貼」－

不少藝人會都投資其他事業，例如陳敏之在幾年前，便開始經營曲奇餅店生意，除了在香港有 8 間店外，最近亦計劃在廣州開店。本來也沒有什麼問題，但稍早前有網民發現，該店的內地招聘廣告，竟以「香港專才移民」作為賣點，指表現傑出的員工有機會移民香港，令不少香港網民頗為不滿，陳敏之 instagram 帳戶更要變成私人帳戶，避免被網民圍插。

推啊

PUSH1

Push